早知琴晚止蝕

神曾給我機會

跌果小小

sh呀

尋日+400 依家-100 仲有300走

咩事呀？

SH撚又縮返入去老母個西

破產都買股票?

今朝又唔見你咁講

清倉啦
豬死了

未起身

今晚真係玩完多謝波狗

升跌緊有架啦